[連登民意調查] 你是否贊成繼續進行接收工行動

先講明
贊唔贊成都好
出左去嘅都係義士，都辛苦
唔贊成都唔好阻人同屌鬼
呢個post 旨在收集睇法

贊成 正評
不贊成 負評

pish

push

純粹覺得難實行 同易比中立派反對

有意見即管講出黎大家討論下

贊成 不過唔可以日日搞 同埋要有針對性

應該集中626.627

一日半日儲到多人 分散去就得
如果得百幾二百人 去一個地方會比人感覺唔知想點咁

同埋邊得黎日日咁多人玩 起碼都要儲番幾日氣

最大問題係唔知搞黎做咩
我覺得針對警察總部已經夠

唔讚成 唔好再做

621出完氣
再圍佢就真係唔知搞黎做咩
圍政府 成立獨立委員會好過啦

好難搞 出左去嘅都係義士係咁比人屌

又係網上軍師搞投票
兄弟爬山呀
涼住冷氣出post分化屌你老母

可以做
但個方式要改變小小
on99得個企字不如當一個宣傳黎攪,有人入黎個時派下傳單又好,播下片又好
唔使得個圍字on99咁唔知做咩好
同埋避免任何衝突,屌鬼
要表現到其實大家都唔想咁做,咁樣做其實都好難過,係政府攪成咁先有用

如果係邊搞邊宣傳的話
我會贊成繼續做

講真 消耗緊民氣 人會愈黎愈少

夠人做即係有支持
如果無人支持又點會有人做

請參考法國，人地每星期只玩一日，你日日咁玩，天氣咁熱想找死?

G20峯會後可繼續考慮

分咩化
係咪講唔同意見就分化
岩呀，各有各做
但都容許意見交流
支持嘅人考慮完各方意見
都覺得值得做就即管去
我又唔會阻止同割蓆

法國黃背心運動都係咁架啦
消耗民氣就緊架啦
唔接收工 咩都唔做都消耗民氣架啦

唔係唔贊成，不過呢，唔該比多幾日宣傳
好似26號，因為以香港人性格
人多代表果件事係正確，亦都無咁多人敢屌你
所以，夠人就好辦事
好似今日咁，唔夠人呢就唔好衝動，只會失敗

一個星期一次已經夠chur
如果岩岩已經去完狗屋
邊有力氣同精神今日又去 過兩日又到民陣
除非無工作/放暑假 星期六日唔出街齋抖
不過好欣賞今日有出去嘅同路人

真係太密
好似我依啲返工一族
今個月已經去到盡，仲要留力26號，今日真係出唔到黎

要回氣

建議至少未來四日停止接收工，休養生息集氣

一半半，而家咁搞好似好冇目的，啲市民又唔知你地係度做乜，成件事好似為做而做咁

好少見5050既vote
連登出現呢啲情況 可以想像村外既人點諗

你都冇意思 同鳩嗚有咩分別

（請大家廣傳民陣集會消息）

反送中運動仲未完！毋忘香港人鮮血嘅付出！G20峰會前再集結！

無條件釋放兼不追究示威者！
成立獨立委員會查黑警！
撤銷暴動定性！
撤回逃犯條例！

G20 Free Hong Kong集會
日期：6月26日（三）
地點：愛丁堡廣場
時間：20:00-21:00

太密 加埋宣傳速度又唔理想 營造唔到運動既效果

又扮大台？

警總未柒夠？？？？？？屌你老母

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

其實呢幾日係咪應該轉至宣傳?拉民意?
對家呢排都做緊野
我地接收工成效不大
倒不如落街做文宣拉拉民意
下次行動JOIN民陣

有啲嘢，你對家唔反對你咁做，隨便你去玩，就證明有問題。

我覺得暫時停一停，集中精神，諗諗點打媒體戰重好。

推動 G20 處理香港問題 係當務之急

我覺得, 齋接班狗, 咁樣焦點對得準d

點

唔需要投票 要出就出
各自爬山

621出師有名 有deadline 有講明
有哂道歉 我覺得市民理解
今日真係有d做多咗
我怕到尾聲 輿論戰就難打

又搞網上公投

冇扮大台
交流完意見
想繼續去嘅就繼續去
即使唔去都唔會阻止同割𥱊

公投
係會引領一啲行動

民調
係冇9用
單純知下唔同人睇法咁解

其實連登都咁大分歧既話, 出面意見更加一面倒

而家啲人石碌緊落山啦，仲唔叫停等幾時

首先要人多
香港人係勝利球迷

1萬人接收工係表達訴求
100人接收工係阻撚住曬

至於點解唔夠人係另一個問題

Ok g持

小弟唔係出嚟嘅手足，自問係乜資格講嘢
但小弟想講69、612、616、以至621之所以令到我地稍佔上風，好大程度因為事前民情有足夠嘅momentum去支撐

例如69之前係各界聯署同反對聲音，以至一路以嚟政府嘅監粗行事同宣布612恢復二讀
612之前係69百萬人大遊行之後政府懶理照提二讀
616之前係612嘅種種，而且事前民陣比較早宣傳到會遊行(大家有所準備show hand)，再加上烈士犧牲
621之前係事前揚言620係deadline

但今日嘅行動似乎事前未夠發酵，以致唔係好夠momentum，好似好突然出嚟做件事但又唔知做乜咁
簡單嚟講係timing問題

無論點小弟絕對唔會指責出嚟嘅手足，但小弟覺得我地要好好把握timing，至少出嚟嗰下我地要有智慧地出擊

唉Sorry for 1999

此為無約束力的民調
旨在讓各位表態及陳述意見

今日真係有廢青feel
圍警總就其實可以避開做d侮辱性挑釁
始終係政治問題 要清算都揾大粒既清算

主要問題係：

宣傳時間極短
過於頻密

作為一個跟得幾貼既人都請唔切假，
唔夠人既話不如唔好搞，
建議以後公投出席人數，
再決定出唔出。

接送淋病返工, 係咪好D

同警總投票有分別？

好大機會變鳩嗚2.0

你收皮啦
搞完民調見多人反對
係咪本身1516想去嘅人都會唔啊？？？？？

你鐘意做鍵戰嘅 唔該去文宣
唔好係度打擊士氣

警總個日都係
支唔支持/同唔同意11點撤
係咪可以當係民意調查？

[民意調查] 你會唔會到現場參加621集會

原來你有份

[深度分析]民意與民心的分別

G20得返唔夠一個星期
要做最好做宣傳 同 幫助受影響巿民 例如提供信封 郵寄地址之類

其實接收工，最重要係要夠人
上次成幾千人一下沖入去圍住人地成棟／正常真係會驚
今次太少人／連大堂都企唔滿，人地員工仲多過示威者，真係冇乜威力

唔反對不過要夠人數先

連自己友都未夠宣傳更唔好話對外文宣
街外人亦未了解我地咁做既背後目的
圍警總都算易明d, 因為我地目的放人同埋獨立調查委員會兩樣都關黑警事，同埋好在有醫生助攻講警察濫權先流失民意得冇咁勁

不合作運動都要配合文宣先可以出最大效果

你停佢一日兩日意義唔算太阻到人地做嘢，但係就會阻到d市民做佢哋嘅嘢。其實係擾民。
而且接收工唔對訴求又阻唔到差佬，差佬繼續unun腳，由得我地同d市民對峙⋯⋯⋯⋯

如果如你所講
民調只係將多人反對呢個事實呈現出黎
如果去嘅人都堅持要去
就清楚理解佢地行動代價係會承受多人反對
但因為某啲原因都仍然值得做

就算唔做民調
反對嘅人唔會變贊成
出去嘅人反而少一項資訊分析

民調係反映群眾立場
唔係改變群眾立場

我支持呢種行動，但唔建議短時間內搞得咁密，可以夾雜其他不合作運動

應該要避免同市民直接衝突，接林鄭差佬好d